
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:SpinalHDL"
"Report-Msgid-Bugs-To:"
"POT-Creation-Date:2023-12-01 11:48+0800"
"PO-Revision-Date:YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE"
"Last-Translator:FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>"
"Language:zh_CN"
"Language-Team:zh_CN <LL@li.org>"
"Plural-Forms:nplurals=1; plural=0;"
"MIME-Version:1.0"
"Content-Type:text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding:8bit"
"Generated-By:Babel 2.13.1"

#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:2
msgid "Fractal calculator"
msgstr "分形计算器"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:5
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:7
msgid ""
"This example will show a simple implementation (without optimization) of a "
"Mandelbrot fractal calculator by using data streams and fixed point "
"calculations."
msgstr "此示例将展示使用数据流和定点计算的 Mandelbrot 分形计算器的简单实现（未经优化）。"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:10
msgid "Specification"
msgstr "规格"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:12
msgid ""
"The component will receive one ``Stream`` of pixel tasks (which contain the "
"XY coordinates in the Mandelbrot space) and will produce one ``Stream`` of "
"pixel results (which contain the number of iterations done for the "
"corresponding task)."
msgstr ""
"该组件将接收一个像素任务“Stream”（其中包含 Mandelbrot 空间中的 XY "
"坐标），并将生成一个像素结果“Stream”（其中包含为相应任务完成的迭代次数）。"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:14
msgid "Let's specify the IO of our component:"
msgstr "让我们指定组件的 IO："
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:20
msgid "IO Name"
msgstr "IO名称"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:21
msgid "Direction"
msgstr "方向"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:22
#: ones/fractal.rst:41 ones/fractal.rst:58
msgid "Type"
msgstr "类型"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:23
#: ones/fractal.rst:42 ones/fractal.rst:59
msgid "Description"
msgstr "描述"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:24
msgid "cmd"
msgstr "指令"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:25
msgid "slave"
msgstr "奴隶"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:26
msgid "Stream[PixelTask]"
msgstr "流[PixelTask​​]"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:27
msgid "Provide XY coordinates to process"
msgstr "提供XY坐标进行处理"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:28
msgid "rsp"
msgstr "RSP"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:29
msgid "master"
msgstr "掌握"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:30
msgid "Stream[PixelResult]"
msgstr "流[像素结果]"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:31
msgid "Return iteration count needed for the corresponding cmd transaction"
msgstr "返回对应cmd事务所需的迭代次数"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:34
msgid "Let's specify the PixelTask ``Bundle``\\ :"
msgstr "让我们指定 PixelTask​​ ``Bundle``\\ ："
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:40
#: ones/fractal.rst:57
msgid "Element Name"
msgstr "元素名称"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:43
msgid "x"
msgstr "X"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:44
#: ones/fractal.rst:47
msgid "SFix"
msgstr "修复"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:45
#: ones/fractal.rst:48
msgid "Coordinate in the Mandelbrot space"
msgstr "曼德尔布罗空间中的坐标"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:46
msgid "y"
msgstr "y"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:51
msgid "Let's specify the PixelResult ``Bundle``\\ :"
msgstr "让我们指定 PixelResult ``Bundle``\\ ："
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:60
msgid "iteration"
msgstr "迭代"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:61
msgid "UInt"
msgstr "单位"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:62
msgid "Number of iterations required to solve the Mandelbrot coordinates"
msgstr "求解 Mandelbrot 坐标所需的迭代次数"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:66
msgid "Elaboration parameters (Generics)"
msgstr "细化参数（仿制药）"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:68
msgid ""
"Let's define the class that will provide construction parameters of our "
"system:"
msgstr "让我们定义将提供系统构造参数的类："
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:76
msgid ""
"iterationType and fixType are functions that you can call to instantiate new"
" signals. It's like a typedef in C."
msgstr "iterationType 和 fixType 是您可以调用来实例化新信号的函数。它就像 C 中的 typedef。"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:79
msgid "Bundle definition"
msgstr "捆绑定义"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:87
msgid "Component implementation"
msgstr "组件实现"
#: ../../source/SpinalHDL/Examples/Intermediates ones/fractal.rst:89
msgid ""
"And now the implementation. The one below is a very simple one without "
"pipelining / multi-threading."
msgstr "现在实施。下面是一个非常简单的，没有管道/多线程。"
